幾次遊行籌款, 其實有冇用黎幫過義士？

去向有冇人知？

10

9

Push

神秘的抗爭基金？

8

7

實有用，比返自己圍內律師

唔係點解基金一成立就高調同唔係圍內既伍律師割席

有post講過？

可以點樣監察啲錢嘅去向？

記得公報過有1200萬左右

伍展邦律師行回應

監察埋熱狗，71出左黎乞食

無問題

6

5

4

3

2

1